[Viutv 99台] 馬略卡 對 切爾達

有冇人睇緊
久保建英勁到pk

好堅

馬略卡今場幾fit
攻守都好多靚波

完全唔知有miss jor

第一球插水照比12碼但係平心而論aspas踢得唔係咁好
場波係幾好睇

廣告補返精華
Feel到下半場仲有波入

俾完pen之後馬略卡士氣直線上升

爭分護級惡過狗

差8分都唔易追

屌你老味pozo

3-1

Feel到3:3

咁快燈

講完4:1

條後防廢到

一個one two打散條後防

久保d俾波同盤球突破真係好好J
依家仲要練到體能咁好，好有前途

全能到仆街

護級大戰冇人睇

隔離俄超好似都冇咩人睇

難得免費台有波睇

5:1
大炒

久保勁到

3助攻cls

好撚勁皇馬執到啦